2047年7月1號，大家會做緊d咩？

80後變成廢老了

奶共

去英領門口準備換護照

喺火星住緊

應該移咗民

去左歐洲乞食

屌緊後生仔唔講廣東話

可能已經死咗

排緊bno換bc條隊

應該死咗

妹下妹下咁食飯

呢條隊最細個都五十一啦

著住件白色小背心坐茶記同其他廢老吹水

九十後尾閘拎

鬧緊時下D後生仔係廢青

妹下妹下

色受想行識
觸受愛取有～～～～？